（有片）黑警編號2264 鄒耀佳失控打人

推撚到佢仆街

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

失控罪證, 記住BACKUP

幫手推呀

推到佢仆街

你做乜撚野呀，起撚錯底喇白痴仔

癲狗

雖然load唔到張圖/片
都要推撚左先

Push

屌 推

推撚到佢仆街 全家死

eq咁撚樣，做狗算啦

push

黑警死全家

佢打緊𠴱個係楊岳橋d議員助理

柒撚到

連濃牆ready

失控

推到佢死

on 99, 追住人黎打

玩無雙？

[有片] 狂暴黑警一棍一棍扑落去只著一件TEE既瘦弱女仔身上

推

等落地獄

呢d咪柒囉
連佢d同事都知咁樣唔得禁住佢
佢仲係咁推開佢地打

有冇中同大同識佢？想搵校友

無計，要迫市民暴力佢地先驚。

pish

仆街黑警屌你老母

屌你老母

睇唔撚到呀

錯人啊大佬 個number係輔警

一定要告到黑警坐監！

要發洩就叫雞發洩啦 死黑警

psug

瘋狗症

殺呀, 殺人有得升職

自己友都拉住佢

老豆搵仔

拉都拉唔住

黑警咪暴徒囉 屌

哇咁暴力架

控制唔到情緒請不要做警察。危害市民安全

起錯底呀，佢唔係輔警黎

由上至下打
係咪告得？

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

癡線 推爆佢!!!!!

屌 鄒耀佳舊資料黎 寫到明輔警

死黑警
死全家

起錯底呀，佢唔係輔警黎
再起過

投訴佢

貼佢上memo紙

死仆街

大家down落嚟傳出去

克警喎

d黑警真係cls

幾撚時死

我冇嘢講

仆街黑警死全家

推 屌佢老母

劈你老母

樓主起錯底呀
咪再推

死癲狗

其實新運路去上水警宿三分鐘都唔使！

屌你老母食屎狗

有線角度

推到佢冚家富貴

新界北警區又出新名人
不過你預左佢乜事都冇

屌

下下由上而下你老母

顛過隻狗

有需要一個整合警暴database

Cls 係人唔係人啊

推到佢老母出黎回應

痴撚線
控制唔到自己咁

Pc2264

推！

屌你老母 d黑狗咁撚搶口 追住黎咬

有無原片？

推佢老母

連儂

你老母咁撚狼

屌你老母 真係成班狗黎

後面戴頭盔果個係咁扯住佢都唔識收

short左

我要見律師！投訴佢

屌你老母痴撚線

搞清楚佢個名至開POST啦

黑警係上水廣場天橋失控用警棍打人

仆街啦屌

幫佢back up去英美澳紐加等外國政府睇下我地香港警察既英姿

推到佢仆街死全家

無嘢講

屌佢老母勁狼死

我無野講

save左

推爆佢老母

推爆佢！

屌佢老母全家落地獄

痴線架

人手

屌佢老母

嘩屌當自己打撚緊無雙咁

推啊

推到佢世世代代共享大灣區榮耀

連儂牆見

咁醜死怪一定要多D香港人知

依家真係有片都唔知有咩用 林鄭個仆街開埋口撐警犬做私人軍隊
除非之後會有大單過魚蛋好多既情況發生 如果唔係香港係上個月已經玩撚完

推呀屌

食屎狗

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

hp

推到你仆街

條仆街食左過期春藥

啲黑警痴撚曬線

number啱但係名錯 唔好推
個名係輔警嚟

蠻牛 = 差佬
紅布 = 雨傘
鬥牛勇士 = 示威者

香港警察 知法犯法

仆你個臭街 死黑警

垃圾差佬

屌你老母死黑警
推！！！！！！！

屌你老母死癲狗

仆街啦！！！！！！！

痴撚線 屌你老母
黑警死全家 絕子絕孫 全家不得好死

克制到呢屌

我無野傾

聽講啲number會重用

Push
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

topic個名係輔警嚟
唔係打人條仆街

輔犬係唔會上前排

推到佢仆街冚家產

推！！

.

屌你老尾死黑警

狗係咁，比人拉住都要係咁吠

死黑警

等天收，撚樣

議員應該要求把失控警員即時停職

2017年12月18日，朱經緯被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪名成立，還押等候判刑

鄒耀佳係咪怕朱經緯寂寞？

屌 真係大撚晒

黑警

唔駛推都仆硬街

pushhhh

死癲狗 屌你老母

個名錯咗

fact check 清楚!

痴線 擺明失控

痴撚線 推

當正上左舞台開show

撚有大同
毅同就有

仲有呢條

推到佢冚家剷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
推到所有識佢嘅都知佢係隻癲狗

推爆佢啊

邊區架
各區連儂牆可以準備定

失控狗

2264死癲狗

第一身被打視線 0.49開始

推推推

唔可以比班殺人犯繼續做警察

屌你老母呀警犬屌你老母

見到警員失控, 可否向其上司要求即時停佢職, 因他配戴武器, 對大眾市民構成極大威脅

一睇佢就知係eq低等人類

號碼真
名未必真
大家注意

開新post 啦
唔係呢個名呀 呢個number 唔係輔警呀 輔警number 會係A字頭架

推你老母比狗屌

有冇片係打人

1

屌打庶姐

屌死佢

投訴佢老母，推

一人一back up

好似鬆咗狗帶嘅狗，個主人點拉都拉唔到

咁想出位就成全你

屌你老母死黑警發洩工具呀？

呢D一定唔係打份工的態度啦

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

屌，成隻癲狗咁
推到佢仆街，死黑警

黑警編號2264 鄒耀佳屌你老母

一定會有報應的

有冇馴犬師幫幫手

是血 債血償

梳呀喂，推另一個，2264唔係鄒耀佳

（更正有片）黑警編號2264失控（非輔警待起底）

推呢個

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

警察又暴動
走水貨 影響到你收入
咁落力激進

拉住都仲打，痴左

push
lennon wall有新嘢貼

Push!

推 文宣組請進場

屌你老母
警監會網上投訴警察條link 死既

推到佢入去坐

慳d啦，香蕉糖同wave仆左街未呀
係啦喎推兩下post佢就會仆街啦喎，繼續唔還拖上黎推飽佢啦

一定要告到有黑警被革職，警察先會冷靜返。自己安全永遠第一優先。班黑警無可能同全世界作對，好快要收工。市民一定可以等到黑警被判坐監。

推正佢仆街

聽日沙田遊行

死癲狗 隔離拉都拉唔住

仆街死啦

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

問題係點制裁 類似嘅post幾百個 但到依家都冇一個黑警有事

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

連儂牆又多一位新星

行路行到成隻跛腳狗咁gur下gur下

cls

pc2264濫用暴力
係咪差佬就可以以執行任務為由濫用暴力 非禮細路女

黑警可恥

好似一棍都冇打中人喎

天滅黑警

推撚爆佢

痴撚線

係咪應該係7764？

無聲?

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

黑警魔化 已經失去自我控制能力

推爆佢！！

個個係 A2264

其實推POST 推到100001 佢地都唔會有事， 根本政府就俾明俾權班差佬打

譚永倫？

推呀

仆街啦你 推爆你個柒頭

魔警

黑警落地獄

起錯人底啦樓主，叫admin 刪post la

控制下自己情緒好無

咁撚矮嘅

仆街死

哇

瘋狗症⋯⋯天滅黑警

鄒耀佳好似唔係佢黎